如果真心中意一個人

1. 會唔介意佢窮

2. 會唔捨得佢為自己浪費錢

3. 唔會想發脾氣

如果係咁，我冇中意過人

如果真心鍾意一個人唔會問埋晒啲咁on9嘅問題

講埋啲晦氣說話

呢啲係理性同感性既分別
兩樣都冇錯